Bu cie bcw year3 Vs Apa Ftv year 1

要讀多兩年，好爭扎

早啲出嚟做嘢仲好。無乜人會睇你張cert

最後報左咩？